仆街港鐵開一部機

好心買八達通啦

傻閪 八達通會俾人查到架

好撚仆街

用現金呀，識唔撚識呀

狗鐵

用廢老咭啦

馬狗享我屌你老母

呢啲時勢跳入閘都唔過份啦, 重排隊買飛畀法國人見到實笑死

買普通八達通會畀人check 到？

佢地話會比人用讀卡器check wo
依家市面上就有卡套係防呢d....依班負皮我ge人連新科技都未見過？

唔係個人八達通check撚到咩

7撚到,香港人,無自己諗法人講乜就聽乜,睇tvb太多？check八達通,用普通八達通點check,真係開始越黎越似大陸人

除非你立即買新，如果用日常果張基本上好多資料查到，例如去7仔買包野飲，加7仔cctv就已經可以有你個樣，再者，用同一張八達通今晚返屋企係極危險既事

全部去客服買,煩撚死個坐枱就會有人去開返

偷影囡囡透黑bra 可恥

為左降人數無所不用其極

驚就咪撚去啦，又要威又要戴頭盔，成班傻Hi，人講咩就信咩，周街都係CCTV，用下個腦啦

一早買多張都唔撚識
連登仔又睇唔明淨係俾負評

D女

今晚返屋企？？
唔係不散咩